《飛天小女警》將推出真人版劇集 主角三人長大棄做女警

根據外媒報導，華納兄弟旗下的 CW 電視將推出《飛天小女警》真人版作品，但目前尚未確認推出時間。

《飛天小女警》自 1998 年播出，截至 2005 年共推出 6 季（共 78 集）的電視動畫、三部特別篇、還有 2002 年的動畫電影《飛天小女警大電影》，而早在 2016 年也曾推出動畫重啟版，及日本動畫版。

而報導在今次真人版的劇情：三個主角花花、泡泡和毛毛已經不再是當年的小女孩，現在她們已經成為二十多歲的大人，並且她們對於過去竟將自己的童年時光都花在對抗壞人、打擊犯罪上感到不開心。然而當世界比過去更需要她們的此刻，她們能夠再次齊聚拯救世界嗎？

做電子雞 被人進去

等睇全部主角都係黑妹

通天女公安

一個亞洲人，一個黑人，一個變性人 迪士尼開戲 票房Gogogo

做黑警殺人

CW出即係集集要 we need to talk

第四位本身咪黑人囉

... 我冇追真係唔知多左個

No
一定係一白一黑一黃
白既做主角

屌死個tomboy女警

都係睇唔到市長秘書乜樣

黃既最早死

小學個時超級鍾意

辱華

黑，白，亞，拉丁

唔想睇佢地溝仔

邊個做魔人臭臭??

又係CW，佢地就快套套野都有超能力
幾時黎個 CW 超能力大集合

等睇lot有飛天小黑警d gag

一講飛天小女警
就諗起機戰J班女角 好好J

毛毛變黑人女同性戀I am a strong independent woman
Storm in storm out
殺人係唔岩